[[{"isTitle": true, "value": "Portait of Joannes Miraeus, Bishop of Antwerp"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416467/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240724_54f84d9d61659477_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a beretta and moustache; his hair is curly. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Joannes Miraeus, Bishop of Antwerp"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416469/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240554_6300aa4c08bfafc4_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a beretta and heavy cape, half ope, revealing his episcopal cross. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Joannes a Wachtendonck, Archbishop of Mechlin"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416473/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/241322_4728e4ddabb0aa6b_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a beretta and cape with embroidered button holes, also a short van dyck beard. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Jacobus Boonan, Archbishop of Mechlin"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416475/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240841_54966d60b5d5baa9_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a beretta and short van dyck beard; he is fat. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Alphonsus de Berge, Archbishop of Mechlin"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416477/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/241155_4f38016b46af666d_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a skull cap with long flowing hair; he wears a short van dyck beard. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Josephi Bergaigne, Bishop of Sylva"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416479/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240889_a7a12bedf64e2b87_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a beretta and short cropped beard. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Ferndinandus de Beughem, Bishop of Antwerp"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416481/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/241248_ff3918dd8f5dec20_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a skull cap and ermine cape. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "City of origin", "value": "Antwerp"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait Of Joannes Hauchinus, Bishop of Mechlin"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416483/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240692_e4b094b6ba4145c4_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a cowl, falling down his back. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Guillemus de Berges, Bishop of Antwerp"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416485/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240848_a09329cd51827dbf_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a moustache and chin-whiskers; he is shown bareheaded. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "City of origin", "value": "Antwerp"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Joannes Malderus, Bishop of Antwerp"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416487/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240361_7bb37404ff8f2d88_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a beretta, a van dyck beard, and side whiskers. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Gisbertus Masius, Bishop of Sylva"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416489/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240134_562d05e7c664de77_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a beretta, moustache, and chin-whiskers; his cape is partly open, showing his episcopal cross. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Andreas Cruesen, Archbishop of Mechlin"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416491/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240778_fcc256f9681c59f2_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a beretta and van dyck beard; his short cape is shown in its entirety. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Thomas Philippus, Archbishop of Mechlin"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416493/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/241231_49b43107d671869a_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a cape, before which hangs his episcopal cross. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Humboh Guillaume, Archbishop of Mechlin"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416495/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240894_78770331679e91df_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing his curly hair long, parted in the middle. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "John Paul Jones in Battle"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416499/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/250540_26007d7fed0cc461_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "John Paul Jones (1747-1792) is shown on the \"Bon home Richard\" during his battle with the English frigate, \"Serapio.\" He is about to draw a pistol from his belt. Set in a frame. Inscribed below in French, description of the battle of July 22, 1779 and artists' and publishers' names."}, {"label": "Era", "value": "1770s"}, {"label": "Place of origin", "value": "France"}, {"label": "Creator name", "value": "Guttenberg, Carl"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "Plate: 31.6 \u00d7 26.6 cm (12 7/16 \u00d7 10 1/2 in.) Paper: 33.8 \u00d7 28.5 cm (13 5/16 \u00d7 11 1/4 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Mathias Hovius, Archbishop of Mechlin"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416505/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240890_accbd61d6debcc70_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a silk robe and white collar. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Sir Laurence Alma-Tadema"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416525/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/250962_8d4f4b9478d3bf0b_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Shoulder length portrait of the English painter, Sir Laurence Alma-Tadema (1836-1912), his gaze directed to the right. His hair is dishevelled, and he wears a full beard."}, {"label": "Era", "value": "1880s"}, {"label": "Place of origin", "value": "France"}, {"label": "Creator name", "value": "Rajon, Paul-Adolphe"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Etching on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "40.7 \u00d7 28.6 cm (16 in. \u00d7 11 1/4 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Josephus Franken-Sierstorpff, Bishop of Antwerp"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416527/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240235_00ece48ccd6a11bc_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, wearing a silk robe with a jewelled cross on a chain protruding from the garment's fold. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Jean Paul Marat"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416537/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/247664_f786acce9f7a3e3b_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Bust-length portrait of the French revolutionary leader, Jean Paul Marat (1743-1793), shown facing slightly to the right, his gaze directed over his right shoulder. He wears a flowing stock and fur-trimmed coat."}, {"label": "Era", "value": "1800s"}, {"label": "Place of origin", "value": "France"}, {"label": "Creator name", "value": "Marat, Jean Paul"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "26.3 \u00d7 19.1 cm (10 3/8 \u00d7 7 1/2 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Henri Martin"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416543/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/249438_6c40c4255e11d9ab_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval is a half-length portrait of the French historian, Henri Martin (1810-1883), shown facing frontally, his gaze directed toward the right. He wears a short beard and black bow tie. Illustration for Martin's \"Popular History of France.\""}, {"label": "Era", "value": "1880s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Delannoy, Ferdinand"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.5 \u00d7 18 cm (10 1/16 \u00d7 7 1/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of George Bancroft"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416545/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/250491_7116379fb45b4398_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Bust length portrait of the American historian and statesman, George Bancroft (1800-1891), shown facing one quarter to the left, his gaze directed before him. He wears a mutton-chop beard and a black bow tie."}, {"label": "Era", "value": "1860s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Hall, Henry Bryan"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Etching on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "Plate: 22.7 \u00d7 15.2 cm (8 15/16 in. \u00d7 6 in.) Paper: 30.3 \u00d7 24 cm (11 15/16 \u00d7 9 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Nathanael Greene"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416547/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/250394_b8b870541342a5da_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Full length portrait of the American Revolutionary general, Nathanial Greene (1742-1786), shown standing before his horse in an open mountainous landscape. He wears a long cape."}, {"label": "Era", "value": "1860s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Chappel, Alonzo"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Steel engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "27.5 \u00d7 20.7 cm (10 13/16 \u00d7 8 1/8 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Aubertus van den Eede, Bishop of Antwerp"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416549/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/240087_fafd898b5d08b679_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an oval frame is the bust portrait of a cleric, with lip whiskers and dishevelled hair. Below, his escutcheon and motto, and inscription."}, {"label": "Era", "value": "1690s"}, {"label": "Place of origin", "value": "Netherlands"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "25.7 \u00d7 16.3 cm (10 1/8 \u00d7 6 7/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portraits of United State"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416551/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/249630_ab7a40a0aa7ba4bb_z.jpg"}, {"label": "Era", "value": "1890s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Washington, George"}, {"label": "Object Type", "value": "Ephemera"}, {"label": "Physical description", "value": "Steel engraving Support: white wove paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "22.8 x 15.2 cm (9 x 6 in.) Mat:  35.6 x 45.7 cm (14 x 18 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "None"}, {"label": "Credit line", "value": "Gift of Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portraits of United State"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416553/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/249747_5966003529cba9fb_z.jpg"}, {"label": "Era", "value": "1890s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Stuart, Frederick T."}, {"label": "Object Type", "value": "Ephemera"}, {"label": "Physical description", "value": "Steel engraving Support: white wove paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "23 x 15.3 cm (9 1/16 x 6 in.) Mat:  35.6 x 45.7 cm (14 x 18 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "None"}, {"label": "Credit line", "value": "Gift of Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portraits of United State"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416555/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/249734_0f2d6eb2df537ef2_z.jpg"}, {"label": "Era", "value": "1890s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Stuart, Frederick T."}, {"label": "Object Type", "value": "Ephemera"}, {"label": "Physical description", "value": "Steel engraving Support: white wove paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "29.7 x 24 cm (11 11/16 x 9 7/16 in.) Mat:  35.6 x 45.7 cm (14 x 18 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "None"}, {"label": "Credit line", "value": "Gift of Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portraits of United State"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416557/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/250324_f5de8ce63d082e5e_z.jpg"}, {"label": "Era", "value": "1890s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Stuart, Frederick T."}, {"label": "Object Type", "value": "Ephemera"}, {"label": "Physical description", "value": "Steel engraving Support: white wove paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "29.2 x 24 cm (11 1/2 x 9 7/16 in.) Mat:  35.6 x 45.7 cm (14 x 18 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "None"}, {"label": "Credit line", "value": "Gift of Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Washington on the Bridge at Trenton on His Way To Be Inagurated, 1789"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416559/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/249841_f55d30d8d8614aca_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Women and children strew flowers before Washington and his escort, mounted on horseback crossing the Delaware river at Trenton, the bridge being decked as a bower."}, {"label": "Era", "value": "1810s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Kelley, Thomas"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Steel engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "21.5 \u00d7 30.3 cm (8 7/16 \u00d7 11 15/16 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "George Washington and Martha Dandridge Custis Washington"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416561/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/249505_80cae034cb9c1e9e_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Shown seated at a table on which is spread an open book and a map are George Washington (1732-1799) and his wife, Martha Dandridge Custis Washington (1732-1802). A drapery is drawn back to the rear revealing a military encampment and a town."}, {"label": "Era", "value": "1840s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Illman, Thomas"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Mezzotint on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "Plate: 17.5 \u00d7 24.8 cm (6 7/8 \u00d7 9 3/4 in.) Paper: 27.6 \u00d7 30.5 cm (10 7/8 in. \u00d7 12 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Zachary Taylor"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416563/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/249903_1a65a9cb60e40e72_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Within an uneven oval is a bust length portrait of Zachary Taylor (1784-1850), twelfth President of the United States (1849-1850), shown in military uniform and facing frontally."}, {"label": "Era", "value": "1880s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Bureau of Engraving and Printing, U.S. Department of the Treasury, Washington, D.C."}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Steel engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "Plate: 12.4 \u00d7 10.3 cm (4 7/8 \u00d7 4 1/16 in.) Paper: 20.3 \u00d7 15 cm (8 in. \u00d7 5 7/8 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}], [{"isTitle": true, "value": "Portrait of Washington Allston"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://collection.cooperhewitt.org/objects/18416565/"}, {"isImage": true, "value": "https://images.collection.cooperhewitt.org/249713_f2a65d2638444c0b_z.jpg"}, {"label": "Description", "value": "Full length portrait of the American painter, Washington Allston (1779-1843), shown seated, his back to his easel, and beside a table on which is a marble bust. His left foot rests on the rung of a stool beside him on which are palette and brushes. Descriptive lines below, with publisher's name."}, {"label": "Era", "value": "1860s"}, {"label": "Place of origin", "value": "USA"}, {"label": "Creator name", "value": "Chappel, Alonzo"}, {"label": "Object Type", "value": "Prints"}, {"label": "Physical description", "value": "Engraving on paper"}, {"label": "Dimensions", "value": "28.2 \u00d7 21.9 cm (11 1/8 \u00d7 8 5/8 in.)"}, {"label": "Provenance", "value": "Given by Cooper Union Museum Picture Library"}, {"label": "Notes", "value": "Research in Progress"}]]